［群策群力］夏天熱屎奶奶，有咩戶外活動好做？

男朋友一直攤係sofa到唔岀街，有咩活動提議會令到佢有興趣同我去玩？

打野戰

游水

買件好性感既泳衣

水床

熱到個人好撚病咁 7，8月點搞